（一舉兩得） 如何令到父母不投建制

投票時段請佢地去旅行，既可做考順仔，又可少d 人投比民賤聯，我唔信請佢地都唔去

問佢拎張身分證影印本，幫佢取消做選民

咁樣會破壞關係，佢地個心會唔服

揾人組團去老人院探老